活動太亂

呢個星期嘅活動太多太密又太亂啦，一日成四、五個活動，又宣傳不足，好難聚人。

日日上連登，幾個post話突發，呢度又要人，嗰度又要人，跟本出唔切黎，又唔知去邊好。

大家要組織返好啲，一日一個活動其實已經夠，再比多啲時間宣傳。唔係個個都睇連登，fb、Ig 同連儂牆都要有文宣。

閒日可以係和理非活動，唱歌、人鏈、摺紙鶴都得。星期六日就搞下遊行集會。

勇武可以不定時遊擊出動，最好做完嘢先比人發現。過程唔使比人睇，結果比人睇到已經足夠。

推

【和你Thank】感謝前線消防活動 #ThankYouHKFirefighters

大家一齊感謝前線消防 屌打黑警

有班大法師佈緊風水陣 好快贏